朋友去晒挽冇叫我，即係代表啲咩

挽乜？幫你老母挽餸？

挽乜春？

Sorry寫錯字罰抄100次
玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩
玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩
玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩
玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩
玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩
玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩
玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩
玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩
玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩
玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩

你咁撚柒
玩都唔識寫 我係你朋友都唔叫你啦
on9

正常人唔同文盲玩